愉景新城比防暴入

等睇大量家長瘋狂投訴

自推

新世界發展同香港興業

條仔拍拖都全黑衫

推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

上衣好似深藍啵

新世界

呢個位係公共空間，冇得搞
格離中染可能好啲

著咩色衫關人地撚事咩

呢個親子商場黎喎 等比家長屌啦 黑警

投訴投訴投訴

Sell HK

荃灣友投訴！！！

Push

PUSH!

屌

咚咚仔快啲趕走曬佢哋！

立咗例唔著得黑衫？

香港興業賣斷咗畀新世界 好似係
btw香港興業不嬲紅底

投訴電話 29402822

屌你個名 憎你多過黑警

逢新字頭既都好愛国

個物業管理係邊間?

痴線 想點呀 愉景新城

依家係愉景新城

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

新城巿終於可以抖抖

新世界！！！推到佢仆街

條女

推！！！！

後面係咁𥄫

封左

我日日都著黑色

真心嬲！
咚咚仔都咁搞？
愉城好純潔
唔歡迎黑警

屌你 日撚日聽到你首歌 想死

隔離中染先係香港興業

接放工

push

其實播嗰首歌係想淨化黑警
因為警署就喺隔離

推到田少出黎！！

防暴狗呀蛇係咁𥄫條女 想女女女

btw條女幾正

所以隻狗望住佢

咚咚仔同咕咕貓快啲趕走哂啲黑社會啦

推到收皮

垃圾狗

推倒佢執笠

來共你和唱～～～～

愉景對面就係警署

佢老母

唔係甲級商場，啲狗根本唔驚
諗下點解中環啲老細車唔敢抄?

新世界同柒柒柒好friend

望女咋，你以為真係做緊野
如果唔係鏡頭影住，可以衝上去制服

讓姆指向上，共發揮正面思想

中染重死
俾硬佢地入

日撚日黑衫驚閪？
黑衫=咩？

baby kingdom貼咗未？

你出撚哂notice話不會同意，而家影到哂佢入咗去
垃圾愉景新城

好似想喺度埋伏咁

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

一定要搞大佢，愉景主打小朋友生意，等家長知道唔敢黎佢仲唔收皮

痴撚線
果度咁多家長細路
一陣開大片，話好睇囉

官商鄉黑警共

讓姆指向上～～

佢入去柯尿好似真係吹佢唔漲

只限8月5日

唔走既我用中指向上啊

屌仆街啦推撚爆佢

推到佢仆街

哎喲
少人關注咗就忘記了新城市？

@2243

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Lalalala..Lalalalala~ Lalalala..Lalalalala~ 貓咪可以 打煲呔 於太空中飛騰
獅子可以 企起身 在森林伴你拉筋
Yo! 手錶令你似有異能
能和馬騮仔溝通接近
齊心和咚咚仔解困
有勇氣向前行 美滿世界 極其近 yeah~

讓拇指向上
共發揮正面思想
就算有挑戰 你都可 跨過高高的牆
讓拇指向上 共奏出快樂交響
用笑聲感染每一位愉快地同唱 Lalalala~Lalalalala~

愉景新城咁多細路
又想變翻死場

條女好正

發揮香港人投訴本色！

仆街死啦愉景新城
等投訴啦！

讓老二向上

果個位係商場洗手間同育嬰室，阿Sir入去揸水定抽水？

push 去投訴啦，發揮投訴之都精神

之前好似有人check過地契
愉景新城有部份嘅地方係公家地（地面） （以前搞車展/而家搞BB天地）
所以保安好似阻止唔到狗入嗰個範圍
但係狗行緊過去戲院嗰邊就唔得

重點係愉景新城樓上有人住
班中產唔該投訴！

屌你老母個場咁撚陰濕嘅，比黑警玩埋伏?!

！

推到佢無人幫襯

dllm呢個死場又想永不翻身

屌，叫佢哋去二坡坊啦
有白衫人，有武器呀

Bbk jm 出動

仆街商場

如果愉城的大家不幸遇上黑警,
請保持冷靜。唱咚咚仔首歌,令黑警記起佢內心的童真。

「讓拇指向上~
共發揮正面思想~
讓笑聲感染每一位！
愉快地和唱！」

嘩D-park出名多細路，專為佢地而設。咁都放班狗入去真係等比人投訴死

推上babykingdom未？

投訴啦

真係要推

又可以煲大, 有冇街坊有一家大細去投訴

Babykingdom幕後老細係新世界

點解會有黑警 唔係二坡坊出事?

唔關香港興業事好耐 隔離中染就係興業

不過興業都好撚紅
兩個老細政協 老細老婆行會成員
明日大嶼最開心係佢地呢班仆街

利申：員工

屌你老未臭系

仆街

頂！好無良心

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

弱智

啲老母嬲起上嚟狼過班示威者，期待景新城俾人投訴爆

baby condom班師奶做野啦

商場：黑警入嚟借廁所

有林鄭撐洗撚驚咩

荃灣警署啱啱出左4架狗車！！！小心
Be Water

pish

有人打過去愉景新城問
佢哋嚟借廁所

圍佢老母
推爆個po

嗰度啲Cam多撚到
廁所出面兩三個
對正廁所門口一個
完全零私穩

今次出咗notice話唔比入
而家入咗 算點呀！！！

痴撚線比班狗入, 搞到一家大細咁點算

個垃圾場係咁轉型都係咁鳩

我日日都全黑
而家香港連黑衫都唔著得?
幾時立法規定埋要留辮?

投訴啦屌
嚇親一家大細點算呀

推你老母

文宣煲大佢

平日都冇乜生意 推到佢星期六日都拍烏蠅

條女more

你老母個閪唔俾人屌都黑色

會唔會偷偷地裝cam

推撚爆佢

圍佢老母！！！
日日都拇指向上 今次真係中指向上🖕🏼
親子商場喎

不去了

狗屋係隔離 唔返去先 竟然急到要借商場個廁所 搵鬼信

上原亞衣

PUSH

推!!!!!!!!!!!

條女好似幾正

去baby kingdom搞大佢

呢個年代嘅家長都係後生

罷去愉景新城

田北俊細佬係時侯出聲了

係咪當人弱智 定當人係毅進仔

Baby kingdom 都係新世界, 班打手又出嚟啦

愉景新城係新世界
重點係新世界8月中最最最重點既尖沙咀重建項目K11 Musea會開張

之前先有報導話新世界搞左依個項目好耐，放左好多心機。今次佢地真係頭都爆

其實有無諗過點解d商場唔比警察入？

因為狗係唔入得㗎嘛！

好多小朋友架

所以真係抵呢個垃圾商場做極都做唔起

GOGOGO

以前水靜河飛，而家叫好好多
有ikea幫手拉客

屌佢老母

真係要光復荃灣
多黑社會又多廢老
頭先又綠楊休班警搞事 而家又愉景防暴入私人地方
仆佢個街

想問而家啲黑警走咗未？
好擔心

水靜鵝飛

唔好走

留返黎捉d 白衫仔

而家見到黑警同白衫都好驚

隔離就係差館
咁敏感時刻唔係咁都瓜田梨下嘛？

DPARK點會做唔起, 依家唔係死場喇

隻狗已經對個黑衫男仔虎視眈眈

所有商舖 又可以閉關了

/

收皮啦新世界！

住留上既衝落去搵管理處交代

共奏出美麗交響

11/8機場和你飛

Bk重地！會嚇親bb

寫信投訴亂比黑警入

讓挴指向上 共發揮正面思想～～～

投訴電話 29402822！

香港警察想點執法就點執法，反正都無獨立調查委員會㗎啦，都唔洗付出代價，又有林鄭撐 ，唔通香港人會用土製炸彈炸警察咩

個商場好多家長帶小朋友去
恐怖武裝分子出現好危險

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

日日聽 雖然首歌好煩 但唔夠班狗煩

平日拍烏蠅
星期六日人山人海

細路去玩

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

推去baby kingdom啦

依家情況點？仲係愉城入面？

佢埋伏呢個位斜對面周大福旁出入口，係地面入口最後先鎖嘅出入口，一般零晨過後先鎖。冇咩商户會做到咁夜，唔多人會知。所以九成係商場話畀警方知，果個位伏擊美環街撤退入商場或者行過嘅人。
最重要係佢伏擊個位，對面係有貨𨋢落貨車卸貨區。所以佢可以果度上嚟，同捉人落去都冇人知。

個腦裝屎

推比全港最大勢力baby kingdom 媽媽知

推去baby kingdom

見到女流晒口水班狗

狗屋行兩步就到
除左伏擊市民
諗唔到其他原因

又有吳三桂？

咕咕貓！ 終於搵到你！

我當時睇著d狗不請自來，不過好似好快就請曬佢哋走

Baby kingdom 無用㗎，都係新世界㗎，佢唔會搞衰自己嗰個場啦

狗去乜鬼廁所就地解決咪得

繼新城市後，又多個聚腳點

bb商場比狗入

玩撚完了你個商場

投訴投訴

好多bb

有用嗎傻閪?

吹咩！

我就唔撚信啦 一個燈位會唔番去 唔好撚玩啦

警權過大 有咩可能話入就入

上個禮拜有post 話佢地整救護站又比黑衫入去，次次都又出哂post 道歉，唔似係同黑警合作喎。。。咁陰謀論講句覺得係新鴻基搞鳩佢哋

關你撚事? 唔好睇小師奶

吹水啦 隔離就係差館
有咩生埋需要咪去差館
我

成班食屎狗用文字對刀, 廢柴撚

你條撚樣何嘗唔喺啊？

入嚟就係爲咗睇有人留言 讓拇指向上

今次真係讓中指向上

仆佢老母個街

正常office班人收曬工
包括商場話事人
一定係班狗自己未問過就入

Dpark你唔出聲明譴責嘅話
我建議大家一齊去投訴
變新城市2.0

星期六日office班人唔洗返 得front line

黑警喺美環街個入口入？
嗰度對面就係荃灣警處
要痾屎返自己狗竇啦